J.Crew Factory同普通J.Crew有咩分別？

Factory d衫平咁多既

Red valentino同valentino嘅分別

即係點？

即係cheap野囉,睇價錢就得,呢d問來都多餘

仲要問即係點個下好野

答左等於無答果下好野